開咗馬會ac對考ao/eo有冇影響？

呢家諗緊開唔開好
又唔知有冇影響

開個acc你再唔志在政府工份糧

同問

[size=50]緊係唔會啦 [/size=50]

緊係唔會啦